Jak se máš ? , doufám že dobře , byla jsem o víkendu na horách , bylo to moc pěkné , káždy den jsem vstavala v 10:00 , odpočivala a potom hrala na ping pong asi v 11:30 až do poledne , pak jsem šla do bázenu a plavala jsem v teplé vodě .
V 13:00 jsem šla na oběd do restaurace a potom zavolala jsem kamaradovi a sešli jsme se v 14:00 , šli jsme na procházku a asi v 17:00 do kina , ten film nebyl moc dobrý a proto nebyli jsme tak spokojeni takže šli jsme na diskoteku a tancovali do rána , asi v 1:00 jsem se bavila s kamarádem doma , myslím že jsem se mu líbíla ...
S pozdravem ,
Tvoje Eva .
